手機食雞真係害死好多港女

dllm我家姐晚晚食雞食到拆樓咁，
有少少腳步聲都可以大叫一餐
叫佢唔好咁嘈完全唔理，自撚私到仆街，
依架一放工就淨係識玩pub豬mobile呢d蝗國垃圾驚
呢d女人真係嫁出去害死人

又被人嘈到訓唔到

自己google search 雞

俾個電話我
幫你瘋狂急call咁佢就玩唔到

pub豬mobile
好明顯樓豬都有玩

比人射緊呀！！！

嘈過雞

垃圾game

唔明呢d game用手機玩有咩好玩，失去左意義

唔明有咩好玩 電腦版仲正又唔玩
咁講求操作既game 其實真係唔適合電話玩
不過又唔明點解咁多人走去玩mobile

又要用手機玩，又要玩到成個電腦咁，真係cls